	Мысли в текст

	нужнонужно решить какие книги стоит читать в каком объёме
	
	Какие приложение делать и в какой последовательности
	 изучать Androidовские фрэймворки
	
	Какие пирложения делать 


	Сколько время тратить на саморазвитие 
	
		Куда записывать 
	В PriorityTask.md

	Приложение Задачник, вроде простое, но оно не продуманное

	Изучение английского тоже сначала стоит продумать

	
	Остаётся BotanicaMemrize
	

	
